【重要】深切悼念會員「陶國璋必死」

柒頭
P牌都未過就比連仔bam咗
🙏🏻\ | /🙏🏻

發生咩事

條柒頭問白卡仔幾時死

I am your father

手joke咋 condom嚟㗎咋

白卡仔個po係邊個？

唔知乜水
不過冇改錯名

my frd

R.A.P

傻閪嚟 識撚廚仔

屌 笑到傻鳩

\|/